paktor依一個交友app好唔好用?

我見tinder太多厄人account
就開左個Paktor
依一個app係未要俾錢先正式交到友?
定本身免費既功能夠用?

為左約炮就邊個app都一樣
為左交友 我建議你就唔好用交友app

咁都要有方法去交友先可以😪

依家真係咩app都有厄人,同tinder 差唔多

好用，可以瘋狂約女扑野

仲多呃人account

真係想認真交友既可以試下SXXXXRXXX呢類型～～

咩交友app都有呃人既人啦
你遇到一個就又再轉玩另一個咩
咁你轉十幾個都唔夠玩啦

洗撚單交友app咩
你去活動台大把TG交配谷啦